[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (782)

半大角大全大
祝買大既大家嬴大錢

On9火火難

紐約

slow！

1:0

好慢

牛屎唔好po阿嬋

小豬朋友隊 女人-9c

GG

紐約希望頂住

屌終於有位補飛。。。。。。

nyc 打少個都1比0

Fire

人地認真好多

1:0都重有40分鐘要頂

難捱

咩姑咩姑fire

2:0

咩事

終於有位再補飛。。。。

咁唔同啦

抵死火焰

2點後d波 點樣賭呀

其實咩黎

紅左特別勁 服了

2球就好d

紅牌先勁

Fire jump

紅左都入兩球抵輸

閪到

外掛mode

火焰hea撚到

唔戒賭都唔得了 覺得運勢係整定 好運買咩都嬴 唔好運買咩都輸
買左法國盤 雖然知道機會唔高
但買完去沖涼 沖完涼出黎見到對家即刻入波
有咩慘得過已經唔知第幾次發生呢類事件

已經唔想mon實場波,隔一陣先開黎睇,一開黎睇就即刻自己買果隊對家入波
真係心都灰晒,好似喵撚準你黎開賽果咁
一次半次就話算啫,而家發生過次數真係數都數唔晒
一開黎望就對家即刻入波,有無手足明果種心情係有幾慘淡

女人比c

天日上頭條

黑起上黎真係

紅左既贏兩粒 上盤又輸緊

明 冇睇波好耐

咁都贏兩粒真係痴撚線

轉彩池
停一排
睇下盤 做下功課

2:1

2-1

2-1 fire

2:1 上盤好危

差紅牛同美國，贏埋派一百

2比1
5分鐘3球爆我

lm

我

好撚彩補到飛

買左-1 咪玩野

美國波真係唔洗諗 係咪都開大

Lm

fire on fire

nba

刷多3c

女人大C 是否瞓得

下半開先補 一開就入 停完
再禁落去補 再封再入 抵豬啦

已經無賭一段時間
琴日買中央陸軍又係咁 一沖完涼出黎一望對家即刻入波
今朝買迪祖亞拿又係咁,一望果陣岩岩好0-2入波
而家買法國女人又係咁 一沖完涼出黎就奧地利入波 真係心都灰晒

睇住ng個賠率想執錢都執唔切

我2 0果時補 補完2 1

試下唔好沖

8c

呢位手足我完全明白
上年旺完今年就黑到仆街
每個月份糧比曬馬會咁制 波，馬都收皮
永遠反cup 呢d 從來唔會發生自己隊波身上
但發生係對家 之後買大波 半2全2呢d 周時有
買角大就細到仆街
有時明明絕望 但又自我安慰 製造返少少希望比自己
明明關左球探 隔多陣又開返希望有奇蹟發生
今個月已經唔知係今年第幾次冇曬d 錢了
做人做到咁真係好折墮

你下場買咩？
最多同你分一半

無用,買完熄左365去打LOL,一打完出黎開365睇
搵到場波,禁入去就見到灰色 之後就出入波個動畫
邪到仆街..

次次買都俾人cup 好似尋日買角細都可以補時3角

del app
買飛試下

場波假過西,明殺半大,引人買細

如果有開即角都係 引細

咁你試下戒一排先

唔好咁灰啦
nyc唔贏我都碌柒架啦
但樂觀啲諗經驗都越來越多啊

最邪果樣係已經好耐無望場波
一望就係對家入波
已經好多次係咁 初初覺得巧合,唔好彩
而家真係醒起 有無咁邪呀...

半粒鐘火焰都刷唔到2c,100%係假波

戒賭囉
最少戒一排先

你幾可見人真係keep住正數 賭呢樣野好講求自制同規律 我自問做唔到

灰到無晒心情,本身仲諗住通頂睇巴塞
唉

睇乜7 打個飛機跟住訓啦

我都驚緊nyc俾人追和

4月果陣已經無賭
之後6月剩係賭歐聯決賽
6月尾特登入錢買浦和紅鑽
呢排見悶諗住賭下波 點知就係愈賭個人愈唔開心

0-1 查比

半1 全10奇跡叫爆區

冇啦 角大輸左 on99女人

入球大細個賠率

我自己有餘錢先賭 豬矖咪上波po9up乞錢 下個月出糧再拎一兩千出尼賭

其實咁多位手足拎份糧幾多成出黎賭
好似我咁 真係賭到走火入魔 每個月至少八成

火焰打多個cup唔到執柒左佢啦

似半6全8,今朝場美假翻版

9c

千萬不要再買西鑽
我都戒咗
冇買之後人開心咗心情靚咗連皮膚都好埋啊

打多個比人入兩粒一早要執了

俾多c

2：1完場咪幾好

nyc 比多球啦

10c搞掂

明尼蘇達+0/0.5
FC達拉斯2.5b
新英倫半大
PSG半大
哥倫布2.5b

角大

喜欣

發覺有個城字都係畜牲黎

小豬我要2：2啊

唔會俾隻船沉

仲有冇尿

你估我真係識睇盤咩 我亂買咋
羅湖城盤 回飛唔要

好驚美國果場會和波

ok

好彩射中門框

有預感會斷美國果關瞓唔著

紅都贏到 thx god

Nyc cashed

輸撚死了

紅左都贏

4點開即場 但唔比買？

5點3 比你賭半場

狗會真係狗到極點

美職真係blacklist 打多個打到好似打少個

嘩 屌佢老母

頭先火火地
見1300車左落2.5 3 球 5分鐘爆左
調多3000出黎

1000車左落 no goal@3.22
2000車左落4/4.5 1.6

計埋 有贏
2.5 3 都有600幾收返

你又叫糊了

頭先一路玩mobile fife 黎分心 同埋一場2分鐘 一路分自己心

朝早美職玩唔玩

美職真係好撚假
打多個成場d人行行企企

仲要客個蹟

on9有即場但要結算 5:15先開番即場
到時都踢完啦就

不了 抖抖 玩巴菜

法國女人入多兩粒得唔得

半場啱啱開
狗會計好準

美職例遲15min
0415 45min 0500抖15分鐘

0515開 即係下半場啱啱開

等陣po飛 咪話我成日鳩up

明明打多個係老閪都攻
成日傳返個波去後面唔知做乜

會唔會計埋半場0:0

紅牛博命嫁

大cashed

紅牛1:0

食屎狗會 結算 想下一隊入球都唔得

啱啱先講完紅牛博命

2.5/3大靠佢

奧地利真係和左 買中奧地利+1 4倍又係過唔到關

受1球球半 定球半兩球嫁喎好似

讓球主客和係+1 因爲我頭關係黑根win 聽你講唔貪心買2串3 4串5 咁樣玩...又係條條斷一關

斷一關 都有錢收丫 是咪先

btw 成日就係怕斷一關 我先唔買x1 買2x3 3x4 4x5 5x6 6x7

條條斷一關...

紅牛 ng cashed

維多利亞中伏

加油呀巴

祖嗰場會唔會打和收場

和

起身睇巴 PSG 直落

呢D鳩盃巴真係有可能放棄..

屁馬 美欺都出

大波cashed

屌03

買咗12波膽

不賭了

Same

你媽同味斯都出左

肛子

過埋尾關就去食好西

請客

多撚多

蛆差d

巴

OFF左唔計

咁撚勁既

入得靚

Goallllllllll

報仇

蛆唔夠揪

FAKE完對家入

尼馬比人侵犯到

入多粒

半大

0-2

Goallllllll

9.5s集氣

半大cashed

半大go go go

可以食定好西

買左大波而家開始驚

最近d半全2

尼馬著哂火

買左半大唔驚

咁又係 西花西鑽果場半六全六都夠仆街

美斯整粒開大啦

仆街做野做到無撚買

有走地

已買

2-4 2-5 客其他

Toronto阿婆都識買

半3就有機客其他
魔咒唔好睇少

半2⋯

完場八點就睇我熱 又唔洗訓了

熱刺贏

過去數小時，洛克為廣東東部海域帶來烈風。洛克環流細小，但當洛克接近香港時，本港風力會顯著增強。天文台會視乎風力情況考慮在早上十時前發出八號烈風或暴風信號

報驚

係就快 唔想番工

星期日唔影響經濟天文台會鬆手D

大戰居然無乜人睇 D濕鳩波又咁多人

訓到豬頭咁啦個個

追下客3先

半二全二魔咒經常發生買定無入球

遲咗起身買唔切半大

SO9出黎

巴換晒人

多倫多上盤jump

多撚多快到

入波

阿婆都識買

等10.5b

dybala 古惑大盜

半2全2

銀河 🙏🙏🙏

蛆1-2

屌又唔早d,買左半場波蛋1:2

買疤咩心情
比人換晒成隊

熱刺必勝

支持了

華盛頓聯隊 0-2 侯斯頓戴拿模

Red Bull又開唔到半大斷我過關

戴拿模又goal

唔洗番工了

全後鼻

炒芥蘭

新英倫憑咩讓人平半，呀婆都識買

香港天文台宣布預計在今天（7月23日）上午9時20分或以前發出八號熱帶氣旋警告信號，本港風勢將會加強

咬9佢喇

打錯 半一

候斯頓勁到

阿美利加會 0-1 克雷塔羅

美職全部無即場角 做乜7

法林明高 2-1 哥列迪巴

銀河+熱刺

巴子 然2比1 cashed

新英倫革命 1-0 洛杉磯銀河

銀河廢到

含家產銀河。。。

求撚其啦屌 銀河廢都唔仰今日嘅事

所以買左新英倫

買左巴塞10.5角細 剛剛起身望一望88' 10角 再望一望70'已經9角 咁都有錢收

蒙特利爾衝擊 1-0 FC達拉斯

半場入多球

銀河我愛你

Fake 完對家入

已cup

銀河刷c

新英倫革命 1-1 洛杉磯銀河

贏咁多買咁少

之前又唔生性D

我直接買客win

萊昂 0-1 阿特拿斯

下一隊入球 FC多倫多 1.56
入100玩玩

COME ON YOU SPURS

廢到熱刺

仆街信錯熱狗

1:0巴黎

我唔要獲利回吐呀

psg goal

PSG1-0

一野俾人展駒直進..

仲有人信英超

買左熱狗馬會cashed

又逼害賭仔

多倫多

頭先睇viutv 完場講波果個提左提熱刺, 話依隊唔係熱刺黎
點解佢會咁講 因為換哂人定點
唔熟, 求解釋

銀河屌你老母

有人傷加有人走

正常發揮

平心而論，後防堅廢

世界波

入球多過角球

今場正選陣出全部後備，你話呢

1:1goall

Goallll1:1熱狗

半大杯

仆街熱狗追到和

大力神勁呀！！！！！！！！！

Eriksennnnnnnnnnnnnn

熱

1-1

好少睇熱 望望先知幾個我識既都不在場 即刻打消念頭

靚到

Goalllllllllllllllllll

我熱世界第一

即刻追和

不服來辯

秒速半大

終於收錢 唔係我熱都冇錢收

銀河屌你老母臭西 🙏🙏🙏

熱要贏

多倫多入多球定驚

買左半場31 ？

支持！！！！！！！

個波直上太空

多倫多唔入比人入

哇屌 呢下危到

上盤

其實客觀睇 熱刺太睇唔起對面 個踢法係當對面廢

1:2goallllllllllllllll

笑撚左咁樣入

1-2

堤格雷斯 2-0 普埃布拉

熱真係英超清泉

半大只需22分鐘

psg個龍真係on9仔黎

巴打新一季一齊吹奏我熱

笑撚死 廢陣都贏psg

PSG個龍做咩鳩

巴黎個龍收左幾多

冇錢買 買哂熱半大
串埋就好了

屌 以為呢D得日職波先有

熱客勝2.11，派錢嗎

多倫多全格 派1 300

留了

LM

Ho

熱會大炒

英超最後清泉熱刺要吹奏了

多倫多Fc立即入佢

新仔真係麻麻 冇邊個突出

科羅拉多急流 下一隊入球 第二球

多撚多學下戴拿模啦

青訓帶上嚟

高士路time

會入

多撚多要入呀

入未啊多撚多

華盛頓聯隊 1-3 侯斯頓戴拿模

銀河反cup有冇人信

全大過關慘死於多倫多...

不了

下半出dele Kane

多撚多攻啦屌

冇eriksen dembele可以唔洗睇呢場

真心有機會

全日最正氣 候斯頓又冇買到...

多倫多快 全世界等緊你

都是不了

多倫多 ng

半大派錢咁派呢場

Gchi

多倫多個龍反應慢少少比人入1ok？

未必換得哂喎

Ng ok

多撚多快手入波

多倫多FC 1-1 科羅拉多急流

屌

Wa屌你咩多倫多

仆街多撚多

PSG2-2

高蛇今次正定反

多倫多個龍好NT咁成日人射之前已經搶走個波

好彩補客ng

2:2

多撚多求走盤

正呀

上到幾多k而家

圖都未影得切就入

多倫多可以入多球 比我開大

多撚多正一仆街仔

急流NG cashed 太早買了

ON9 話唔係假波都唔信 31號換入黎 兜口兜面轉比人都得

仆你個街啦多撚多又逼害手兄

永久blacklist多倫多

走盤派2個300

多撚多快d入啦屌

熊仔係咪大波過關？

好

爭多倫多1球

新英倫革命 下一隊入球 第四球

留明

大蛇

蒙特利爾衝擊 1-1 FC達拉斯

第一對榜尾 主埸都踢撚到禁

Me

熱會唔會冇柒頭到尾

我條3串4 兩關半主中左 呢關唔知做乜9禁左上盤
好彩補飛

半主唔好分呢場

而家仲係上半

上面邊位

銀河

多撚多入多粒啦屌

新英倫革命 2-2 洛杉磯銀河

我有條飛係明高-1 半主果條

多撚多唔走盤我跳落急流了

多倫多又逼害賭仔
我串3*1都唔比我開

銀河會cup

放棄 真係痴撚線

多倫多 走盤2個500

無啦無啦

Goooo

支持

熱刺半場2:2

留名

熱 無入球

係咪癲架
咁多半大

唉屌你咩多撚多 榜首係度送分 正仆街

斷我1:2半場波膽

下半場比人攻到啪啪聲 屌佢

美職不嬲大波開

多倫多下一隊入球

比我過啦多倫多

哥連泰斯

牙態

琴晚係咪你話入唔到錢?

對住作客廢隊都打成咁

已經由尋日到今朝狂開半大

又係領先太多要送分

蒙特利爾衝擊 1-2 FC達拉斯

次次都係有關串錯隔離

730全部同我刷c

連輸6場
屌

主場9連勝對作客8連敗

而家先黎攻 屌你老母

仆街多撚多主場又不敗!好波

明明避左賤種機員 點知榜首派膠

我條8穿9屍都收唔到🤢
信左琴日入唔到錢位巴打 講到驚天地泣鬼神咁

屌多撚多 射哂落去又豬哂 屌

費城同FC同我刷

谷鬼氣

就係咁先輸死你

哥倫布機員 1-0 費城聯

洛杉磯銀河 下一隊入球 第五球

次次都中伏

信多你一次

8穿9斷多倫多同阿美大波 我屌哂二隊老味

多倫多走盤得唔得

又傷

多撚多仆街死啦

La比多c

又豬 比我羊啦

多倫多同哥連泰斯一樣所有球員領隊全家比狗屌食狗痾既屎

agger

又all in左?

買鹽湖城

隊隊美職開大 得你開唔到

我都信入唔到錢巴打
但起唔切身買

果場分分鐘0-0 不了

就八號啲波仲5腰斬

球然都有風更?

我真係屌 我條8穿9 原本想買角細
信撚左佢 仆街啦

唔好 細波和味重

psg 7.5b有冇機

銀河我屌你老母

新英倫革命 3-2 洛杉磯銀河

0-0你最少有得走

係，玩撚完，銀行戶口剩3位數字，點撚捱？……

本身唔想買，因為中過哥連泰狗伏，之後見隔離post問馬會出糧果個又話多倫多抵吊，咪買，又唔見幾千，哈哈哈哈

終於換Dele bb 同Kane

我再重申一次

3:2

又係斷最無可能斷嘅一關 一隊主場未輸過一隊作客從沒贏過..

高Sir 你唔好再害人得唔得

多撚多食屎啦 基奧雲高今場食撚左屎

斷多撚多一場

信左你呀

呢d先最唔敢買，隨時斷

我立即屌佢老母

唔出Dele alli

信左人去跟買輸左瀨邊個丫

笑左 psg個龍

秒紅

果個係A貨??

做乜鳩

Psg紅

所以無怪人啊，我純粹係到呻屌哥連泰斯同多倫多全家姐

熱紅

on9仔黎

笑到仆街 紅個籠

巴紅

La我正式屌你老母

4:2全格

喊左出黎

2017仲買La係on9boy

銀河567

Agger

新英倫革命 4-2 洛杉磯銀河

費城停c

2013已經BLACK LIST
但上場買左佢反底
好彩今日忍到手

再屌多倫多同哥連泰斯屌你地全家含家產領隊球員仆街死

我抵死 信錯人 灰

熱狗羊硬喇

屌佢食屎啦 全隊空難死

哇屌好撚柒 扮咩 冇入到肯定你唔會貼出黎

入唔到錢買唔到係我
自己沒買沒輸錢
但就累巴打輸錢
出左心水唔中
對唔住咁多位巴打
我自行消失

紅左仲勁OK?

A貨黎？

你On9

真係以後永久blacklist依隊仆街

唔係

人誰無過
再出登料

終於見到Alli bb

證明你有運 之後買咩再分享

銀河果種賤

竟然有一刻信佢反底cup呢場

堅係佢

人有三衰六旺 賭忌自卑自負

熱狗入未 打多個都唔識入

費城角大未

嘩屌你而家先黎入托呀

銀河追和派頭3 100

下一隊入球 熱刺

一球盤根本唔應該玩

銀河7+ cashed

屌我既全格呀

個客win仲跌緊 屌你老母 比狗賭

食屎啦

瀨人 不要賭了

G

但我條8穿9 我真係有啲sad

唉多倫多害人不淺

都係果句你睇岩梗係信自己 你冇信心先去信人

熱迷子

堤格雷斯 5-0 普埃布拉

100%的波都要講

block左

幾時換瑪利亞

做咩態態

信左高Sir LA NG
跟住對家連入2球

me too

咪撚Gel啦

今朝最後一條 美國主串肯刷c 9.5b

萊昂 0-2 阿特拿斯

Dele alli好性感 好想抽插佢

gchi 追和 派我

牛屎差兩C

銀河屌你和呀 cup呀

成日贏2舊

無入球先 psg

熱ng w

10c

傻左咩你 買la

大力支持！！！！！！

比多個

熱半fullteam贏唔到要反省

幫叫緊

識貨 熱迷子

保住半格

咩撚野叫半full team

費城比多c

又撞跌我Alli

Half team

屌你老母銀河夠膽追多粒

支持熱刺都是真手足

我都唔明

熱狗win or 無入球

原本想講半隊正選

買無入球會後悔 我熱啱先先換完人出嚟 有睇開熱刺都知加時必有一球

PSG最後15分鐘係關鍵

熱最後5分鐘係關鍵

半碟成隻豉油雞

有入波係關鍵

C兄Sick ball

求派 俾毒水害左 冇埋中急流NG筆錢...

La鳩射

Alli 除鞋 好想拎嚟索

我dllm

佢老味.........本來諗住美假頭場完派彩再買，點知狗會即刻結算。
今日美假堆角大開到啪啪聲呀

屌你銀河

含家產唔開和其他

買銀河 點買都係輸

女足6.5b cashed
NYC 9.5b cashed

安德列治半主

是日美職賤種：FC多倫多

想買美國半大試試佢

扯咗

銀河馬毛 死全家🙏🙏🙏🙏🙏🙏

8穿9 斷阿美大波同多倫多 好心痛

大胃？

尋日馬毛ng 主w 收米喎

我熱性感後防

有撚用咩 之前西到咁

Dele alli

上季都係

踢多個都比人禁屌

過關2X1
讓球
入球大細
星期六 41 巴黎聖日耳門 (主) 對 熱刺 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.12
星期六 42 堤格雷斯 (主) 對 普埃布拉 (客)
大 [2.5 球] @ 1.90

想jump

7.5B

仲有機 熱刺好hea

未完
Lm先

熱刺左邊咁都刷唔到角好去死

又世界波

Toby

2-3

羅湖城個勢好撚勁🤔🤔

熱ng cashed

完

Toby遠射練成

仲有平手盤，呀婆都識買，馬會又派錢

有伏

咪玩野呀性感後防

頂實個客win

仲唔收手 好驚

之前馬會派邊幾場 我今場又應該點買好🤔

12碼

熱讓半一

自己買左 根據紅牌對家入既定理

變角啦入乜波

我熱12m

實入到

冇買到6th goal

2-4

對我熱信念未夠

客w

All in no doubt

派我

金盃入球大

即場客w 好波

熱狗完啦好嘛

上邊出左

我熱輕鬆啦

未夠 再入多粒

屌 依句說話我都唔知講左幾撚多次 狗會盤手死全家 獲獲斷諗住最穩果關

比多個角啦唔該

買哂2串1
PSG逼害我

完了吧補一分

客win cashed

閪拉好撚鬼

瓜達半主

長追熱刺可上樓

屌老味 以後不買上盤 一場都不了

呢句岩

美國角大 x 皇家鹽湖城0

下盤救星

季尾客其他

美主w
湖城9.5 10.5b

Gun

果場贏到我笑 買咗7球以上同客其他

熱ng 熱w 成2倍 好爽

咁快封

做乜鳩封美職呀屌

主客和 星期六 41 巴黎聖日耳門 (主) 對 熱刺 (客)
客 @ 2.11 $3500

$3,500.00 $7,385.00

忍一陣升水買仲好 2.8幾果陣冇再補

唉，買緊熱ng果陣就遠射同十二碼

琴日小豬朋友隊輸淨我140，allin左美帝半大0.5/1

贏到就推多場，輸就又要入錢

美帝2.5b 3:0

熱狗又係咁

要乞了

一齊

馬會係咪唔開？

美職做乜咁快唔俾投注

8號風

點解咁睇好美國，好想要下盤

打風唔開

買唔到角

無仇報

戶口冇錢果d人 真係慘

有冇人羊大錢可以派俾黑衣仔

就算有錢都唔識賭
得返千九

三場一齊遲

原來羅湖城冇即場角

落左波會唔會開番門

尋晚咪講左

都要2-3粒鐘準備返工

最快都12點 冇得買膠杯同肯刷c喇

美國角大

淨係串左美全主同肯刷c 9.5b 想買單注

有無一場係開左波其實

墨超ing

All in左美國w

無買，同你對左，祝你好運

今日贏1k既派你 依家得翻6舊

本身好似都開12點

忘記左買臭河對家

美國時間係咪平行時空

加油呀

15秒就中柱

Which team

湖城

美國出咩人？

USA

吊你老味 波台乞丐乞到出哂面
話送隻杯仔你玩 仲要問我比錢你

謝謝你

二手飛機杯

你d杯之前唔係有人認頭咩

邊個抽JJ中杯

刷c喇屌你老味

好似得1個人lm

花柳梅毒

我有LM

名就唔開啦屌 正撚樣

有但問埋我乞錢on99

肯刷c麻煩刷一刷c

咁快1.5球

開 想知

無c既

Sorry

送埋杯仲要拎你錢

都唔是你 叫連x好
姓連都是pk

肯刷c角大已死

自用算

美國晉級熱食低水 先唔好理會兩隊球技，諗下美國政治力量

想有1.6至買

咁中國幾時拎世界盃冠軍?

支持咁美國拎世界杯

連三好

停c 20分鐘

瓜達哈哈哈射下波啦喂

仲係1c 9.5己死

角細又羊

杯仔咪俾美國拎下，世界盃點睇規模都大啲啦

中

不肯刷c快d刷c

半1全10叫爆區

冇架啦 應該1c完

半1全1了

買左咩

trump is watching you

泥膠咩事

睇黎只有主隊輸波先肯刷角

輕鬆輸

肯薩斯上半場唔識入波

等下半場先玩

訓陣先

刷咩鬼野c呀 1c完呀ma笨柒

3場西波

美國我屌你老母

預左細波 但冇諗到c都冇

9.5b串美國佬9.5s

竟然有飲水時間

美假

收得皮了

踢一陣就飲水

美假2.5大去左邊

靜撚到呢

美國半和輕鬆gel

羅湖城

通常d西波都半和 睇黎3場都半和硬

羅湖城3c

條友有前科 ？

瓜達哈拉拉 fake

生面口

3場波6隊人6個0

羅湖城Goalllll

一講就入

Goal比你睇

Cashed

肯薩斯體育會追和反CUP叫爆區
連輸7-8場
準備

美國

肯刷大c死撚硬

肯刷c要追和就刷啦屌

羅湖城角大

紫sir

支持反底

比人入就開始刷了

廣州返來有無贏過

半4全4是100%的波

食錯老鼠肉

有
然後直插谷底

羅湖城入乜撚

肯殺C -1開出 買10抽2

頭10

要贏只能刷屍

我三場00半膽😞

美國果場又玩補時刷

過關？

3穿4

好呀

睇完nyc 4點九 一下訓到依家

miss哂雙巴

羅湖城咁勇做乜

係

反cup子 原來尋日夜晚波 我又劏左狗

派俾乞衣仔 即係我 ok?

你都執唔少啦

-5c

客隊好廢

望住肯刷c真係火都嚟。
啲波又慢淨係識玩中路唔刷c

肯薩斯體育會個第1呃番黎架~~??

肯刷c

不肯刷c

肯薩斯體育會
12M

俾狗會執就有

12m

肯薩斯體育會
MISS

唔MISS切JER

係咪先

1:1

個後衛廢撚到

啱啦,又可以開始刷

唔單止冇C 仲要入波 弱智架

角大已死喇仲嗌

肯薩斯體育會
呢場心理機玩得好好
上半場同下半場早段
係咁逼對手犯規
仲要比球證睇到晒
然後而家主隊郁少少..
客隊跌親都死硬

潮文？

切未

你打開直播睇下就知

客隊D人係咁訓低..
主隊係咁食牌

反杯

開到10角到我切jer

又係輕鬆輸既節奏

客隊狗到 keeper開D波都餓狗搶💩

羅湖

哈哈哈快D入波

Saved

美國訓醒未

Not yet, soon

個1.5有5倍 我allin

俾c啦

頂撚住5c

一落左波 我就出發去IFC了

兩隊係到妹下妹下

6c

一齊 我call的士

6C

10:05 65 皇家鹽湖城 1-1 肯薩斯體育會
6角

刷角

羅湖城仲有幾耐

廿二左右掛

仲有幾耐都唔會有大c

我仲有條2.5s 等緊爆

肯刷c俾對面隊刷c

冇撚可能會10c

美國入波啦屌

角細cashed

垃圾肯薩斯下半場影帝上身

泥膠入未

兩隊和左佢算

準備第二個12m

美國泥膠冰封角球

美國入未

依隊野真係好垃圾

10:05 72 皇家鹽湖城 1-1 肯薩斯體育會
比多4角
角球NBA

又食牌了
幾時打少個

平均10分鐘1c

隔離客隊真係紅牌

兩隊美洲廢到

美 goal

10c派100

泥膠on9

瓜達快入啦屌

瓜達哈哈哈仲唔入佢

但有5c係Salt Lake刷
今場肯刷斯又影帝又唔刷角 又係賤種黎

美帝goal 又點 串左肯刷c 9.5b呀

第一次買膠杯？

同路呀熊仔

人地Salt Lake廢還廢 至少認真踢先

1001

起身又豬